[精算] 英國精算

好矛盾..... 想讀精算, 而家諗緊:

學科排名vs學校排名

kent 學科排名
york 學校排名
uea 平均

大家會點揀????

其實三間排名都唔係話好高, 但係其實排名係咪唔使點理??

定係穩穩陣陣讀sheffield civil 算???

好迷茫

幫推一下

點解唔報HW/Southampton/Cass ？
有齊 exemption 又低門檻

利申 Cass 撚

thank you

有報hw, 但係要讀4yrs
cass唔想去倫敦, 太擠迫
soton: 等緊佢email, 但係冇placement\

巴打有冇申請4yrs with placement? 驚唔驚返到嚟香港冇人識

我自己冇錢同時間去placement 不過其實間間都有offer year with placement / exchange, 唔同既係你要自己去揾同報

有placement experience 係易揾英國工好多。香港工就年年summer 做intern就搞掂

Soton la 好少見UEA grad 前者好似收左就有錢派

巴打，選間名氣大方便 第日唔想做精算都可以轉行
（利申：精算狗）

但係畢業有優勢會唔會有好處?

一定有既，好多perm 都由intern 做起
但你讀邊間都可以搵intern 架啦

civil已爆咪讀

讀完精算唔做精算都仲大把野做

但係佢直情係一年可以出嚟搵嘢做, 變咗多人哋一年經驗..
定係itnern已經夠? coz soton 多人認識, 又有對波

intern

所謂包placement course好搵笨，你一樣要去in,
placement一年邊會開咁多role,又係要爭餐懵，仲有大把maths, econ student同你爭
就搵唔到工就俾人踢上3rd yr
最on9既係sandwich course placement 個年仲會收你學費

大約三分之一學費

~15% for uea

咁記得mon實British Council 睇下soton 幾時搞pre-departure talk